所有人都需要休息

休息是為了走更遠的路

平日 無事情的時候

請大家盡量休息 放鬆

日日精神緊張

唔使中共做野
自己都輸左先

無精神 無體力
係一種負擔
反而會害左前線

要記住休息係為了下場戰鬥

好多分化post 吊人玩
和理非

無體力無精神點打仗
未打先輸

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選